一邊屌暴雪一邊睇lol係咩心態?

利申兩樣都冇玩了

駁唔駁到？？

你都要拎point 出黎先有人駁架
都冇人知要駁乜

一個係中資 一個係打壓語言論自由
有咩唔同自己諗
冇話咩心態
利申兩樣都冇玩

班友仲要唔知有乜駁

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

睇下騰訊而家最大股東係邊個

又搞分化

咁點呀 係咪要計撚到咁足 好鳩煩

利申:神早無撚玩

其實有啲觀眾應該都冇玩一段時間。

同啲冇踢波嘅人睇世界杯一樣姐

起碼拳頭叫有心先 未比中資完全入侵哂先 你睇下LoL十周年有咁多新意同回饋玩家先 佢都唔sure每個項目但掙到錢 但都係想透過各種新game同動畫 可以詮釋到一個完整嘅符文大地嘅代入感比我地 帶黎更好嘅遊戲體驗 btw佢星光戰士條片仲特登高薪搵左澤野宏之 已經睇到好有誠意 台港澳係因為有垃圾G社代理 所以睇唔出拳頭用心 海外嘅LoL拳頭真係好用心機去營運 LoL係海外仲係好撚熱門 唔似台港澳咁冷清 個個都退坑 LoL客戶端出左名垃圾好耐一陣冇fix 但係佢地係十周年個video到公開道歉 話多謝咁多位玩家對我地嘅垃圾狗屎客戶端忍左咁耐 結論拳頭都叫為玩家服務先 雖然我繼續玩LoL同睇比賽係會令騰訊得益 但係我更唔想辜負左拳頭嘅對玩家個份真誠
再望下暴雪 暴雪一向出名為玩家服務 但佢之前嘅暴雪嘉年華介紹會 主打新產品竟然係一個手遊.... 遊戲界嘅大家都心水清啦 手遊根本就係遊戲界嘅癌症 同埋手遊擺到明係想掙中國13億人嘅錢 條友仲要反諷 在場嘅各位都有手機架啦 真係嬲左 然後暴雪個前首席設計師又爆料中資賄賂單野 又加埋電競選手單野 然係美國個邊都有選手聲援香港 但係就冇懲罰 根本就欺善怕惡 結論暴雪真係變撚左 完全冇誠意對待我地 對待玩家

其他po可能會駁，係你太戇鳩啫

？？？
騰訊全資持有riot都唔算完全入侵？？？

LOL=支那game

一年一次就算啦 好嗎

apple奶共奶到雪雪聲連登仔又咪照用

全資咁又點？ 中資就一定冇好野？ U記啲3都係make in china啦 質量咪都係好 唔該試下對事唔對人 同埋我講緊嘅唔係物理上資產上可以計算嘅入侵 而係一間遊戲公司佢自己嘅核心價值有冇被侵蝕 暴雪唔係中資又點 咪都係幫撚哂中咁 LoL佢中資又點 起碼人地係以玩家為重 唔似暴雪做到咁出面 拳頭被騰訊收購陣時都講過 自己嘅工作室係唔會受到影響 會繼續獨立運作 事實證明過左幾年佢嘅核心價值都冇被侵蝕過 反而有騰訊嘅收購下 充裕嘅資金幫左佢搞咁多新project（動畫系列 MMORPG LoL戰棋 手遊重整版 卡game 格鬥game 漫畫 射擊game 小說 每年世界賽都有嘅AR表演 甚至發行 MV） 拳頭連Alan Walker 周杰倫 澤野宏之 其他好多大牌都請過 講真一段音樂 一個skin嘅宣傳片 拳頭竟然肯洗錢請呢啲人幫佢 其實佢只要搵啲中上流嘅人都可以 效果一樣唔差又慳好多錢 漫畫動畫宣傳片MV等嘅Product又幾乎唔會幫佢賺到錢 但係佢都願意做 我想講嘅係 拳頭真係好用心經營 發展咁多多元化嘅野去回饋我地 尊重我地嘅意願
我覺得騰訊入股真係一個正確嘅決定 拳頭充分運用左呢個大財主嘅優勢 令自己可以走得更遠嘅同時又維護到自己獨一無二嘅核心價值
唔好次次一見到個中字同共字就先入為主咁諗到件事一定係差 可唔可以理性咁客觀睇下先 係唔係都ban左先又唔聽人講野 又我地同啲大陸5毛有咩分別 都係井底蛙

「大陸美團又平又多選擇又準時送到，好過foodpanda好多，唔好次次一見到個中字同共字就先入為主咁諗到件事一定係差」
「同一價位喜茶好飲咁多，唔好次次一見到個中字同共字就先入為主咁諗到件事一定係差」
又係理性客觀撚
唔肯抵制咪講咯仲要扮
lol本身玩法冇過人之處，仲要近年越改越差，歐美方面在線人數不斷跌緊，主要增幅在於東南亞同中國，但中國嗰邊王者榮耀彈起，lol喺玩法改唔到幾多（或者係冇能力改得好玩，近呢幾年有咩大改動真係改到遊戲核心先）
本身lol紅起嘅一大原因係在於完整嘅產業鏈，電競同相關用戶群反饋良好先頂住lol呢個ip，如果唔咁玩，咪俾王者榮耀追過咯。你所謂嘅「良心」其實只不過係普通業務發展。老實講佢唔抄自走棋，邊知道原來自己客群玩厭lol但仲鍾意lol班角色。

歐美韓三大賽區玩家人數其實冇大幅下滑 東南亞甚至有大幅增長 上網睇埋其他數據 LoL比賽觀看人數仲多過NBA 目前為止真係冇game同LoL可以抗衡 就算佢唔出其他product都可以夠佢撈多幾年 同埋佢一口氣同時發展咁多game你估佢唔駛take risk? 又一定掙嘅 動畫漫畫小說成本又高 又搵唔到錢都照做 幫每個英都做 然後你都冇答我請大牌勁人幫佢做野個point
LoL玩法本身係冇咩特別改變 但係拳頭一直都用心令遊戲更加多元化 每一隻新英雄/重做都係從所未有嘅新概念 派克一個打sup嘅刺客 路西恩個老婆係打sup嘅ad 悠咪完全靠隊友嘅英雄 魔鬥凱薩可以強制同人單挑等等 元素龍符文天賦道具佢每年都改 今年連地圖都改埋 越改越差其實大家只不過比拳頭寵壞左 當年6黑切唔on9? AP酒桶打中 有沉默嘅LB 塔隆 卡薩丁 圖奇隱形 菲歐拉1lv有100物攻大技無解 上路分推王慎 戰神一打五賈克斯 吸血流雷文 依家仲會有呢啲無解英咩？
係呀 中資我都唔中意 但我唔想更加對唔住拳頭入面有心嘅employee 拳頭都講過 王者榮耀佢都好唔中意 但係真係吹佢唔脹 但係我地知佢有嘅心就足夠 如果喜茶做出黎嘅野飲都有咁比心機 我真係會日日幫襯佢 人地拳頭就真係敬業嘅 你地就日日係到屌老母 唔玩都算 起碼都比啲尊重好冇？ 對於敬業嘅人 尊重自己份職業嘅人 我真係屌唔起 我唔理佢咩底都好 中資騰訊都會有好人 不過可能得1% 咁我會去揀支持個1%嘅人 大陸人都會有好人 運動咁耐大家都有眼見 我地都可以接納佢地 咁騰訊咁多game 得有一隻收購返黎係做到好 點解唔支持？ 懲罰佢99%game我會一齊懲罰 LoL係唔得

所以我想講嘅point係 生係中國人/中資唔係一個錯 重要嘅係佢點樣做人/待客 價值觀係咪正確 佢做得好又要屌 真係好無理取鬧同無奈 當難得好嘅遊戲都要打壓 咁只會令佢冇心創作 就好似依家市面上各種換個包裝又係一隻新game嘅垃圾 暴雪就係開始有咁嘅傾向 如果連拳頭你都屌 都冇心創作跪底埋 其他細創作商又有樣學樣 咁我地仲可以玩咩game 對成個遊戲界都好大影響玩撚完 成日都為屌而屌 咁你地想點

LOL真係畀騰訊入侵得好撚勁，入股開始已經要拳頭公司用盡LOL個朵開新GAME，睇下今年D宣傳，LOL主題多咗8隻game出嚟，又開手遊，一切都係騰訊隻仆街嘅主意

騰訊真係遊戲界大毒瘤嚟

一邊屌暴雪一邊玩cod先最仆街